PS4 fifa17 pro club招人

招人 主招前鋒中場 暫時D6有4個人
球員能力值冇限制 但希望入隊既隊友肯做配合 唔好亂call ball 踢前鋒既肯做支點既會仲好 快樂足球 唔屌隊友
球隊名：New hand fc

通常晚上9點半至10點半開波

歡迎留psn

一陣玩得唔得 我都係開心玩

psn: nevin1223

一陣玩呀 你玩既可以入

推

仲繼續招緊人 最好擅長防中位控節奏 當然玩開其他位都可以試下一齊玩睇下夾唔夾
有興趣可以搵隊波加入 隊波下次打會加你

用支那隊波衫

唔係我整
未試過撞衫

Part time 受唔受
打開D1 無any隊，鳩玩走位、單刀橫傳為主

收唔收cam/cmf

Part time冇所謂
但尻跑亂走位就不了

你玩開winning定點
Cam 我地有 但你想踢都可以試下既 睇下夾唔夾

新手受唔受？

新成點先

Part time cam ok?
Season,club都有title

Pls add

集集都玩fifa，之前隊波上過D1

而家無晒人

揾唔到你個隊喎

Psn: Alcacer0919
Btw can't search your team

隊名NEW HAND FC
樓上先有人笑個隊徽 照計無理由搵唔到

Fifa入面個searching 好濕鳩的
堅無

我都搵唔到

搵唔到留psn 我加人

chun_kevin

打錯

有冇比錯 唔見有

加左你

psn: joyful_trinity
攻中防中翼都得 bug左少少人仔

Psn:makchung
主打翼，攻中防中前都得

你地搵唔搵到隊波 尋日話搵唔到

你打咩位

中場前峰

謹守剛位 唔亂跑同亂call波就冇問題 睇下夾唔夾 ok下次打加你

搵唔到

下次玩會一次過加

please add PSN: Daveleung1988

樓上已add左

推 照舊隊波最缺防中

咩隊名

New hand fc

樓上下次踢會加睇下夾唔夾
更新隊波而家踢到d3 仲招人
希望招有經驗肯配合既老手

part time中場想試下
Gooners_Silva

加左

added
今日會唔會開波?

叫緊人

加左好友

sorry

防中

真心你踢得好 小失誤尼

已經加左club

今晚冇 下次打加你

為左方便召集人開波 大家有冇趣攪個tg group 入左隊既可以照係到留

其實一早要lol
叫人開波都易d

ST

psn: Double_light00

thanks

除左cb 同 gk 咩位都得 想試腳

你留埋psn先

今晚應該打 到時會加

有冇tg group?
打開攻中客串防中
長期卡d3

叫緊入左隊既留tg開group
未入既踢幾場大家夾既再留
我地都卡緊係d3 d4 你有趣可留psn試下一齊玩

仲有無防中位？

琴晚都對過隊中國隊，唔通就係你地
係咪有個爆炸頭高佬？

尋晚我冇打 但我地隊波應該冇爆炸頭

你可以照留psn先

Id:Torres_Law

咩位都可以
最勁 : 前鋒/防中

樓上加左好友個啲可以自己入隊

收唔到好友邀請

個icon 係蠍子尾髮既人物

應該一開波就已經加左你 你未覆

搵唔到 6月30既邀請
可唔可以send 多次?

留多次psn

打你個psn 唔係你講既頭像

PSN: terryng15

可以入隊嗎?

樓上兩位已加左好友

樓豬介唔介意俾個tg 我 我再問你psn

BrianYau0852 94cam

無話唔得既 下次打加你tg

樓主加左未？試腳？

樓主仲缺唔缺中場？我CAM CDM佳可

記得好似有加過